時間就好似乳房

揸一揸總係會有

時間點揸都係得24小時.....
乳房點揸都唔會大
同一樣道理 無得變 定律

同香港人講 攞景定贈慶啊

乳溝呀?

唔係喎 覺得點揸都冇咁 十足十香港普遍女仔都係AA cup飛機場

中學時代紀念冊，有個同學寫：「時間就像乳溝，擠下擠下就有。」

勿相認

港人時間就像港人乳溝
點擠都係冇

鐘意平胸既冇資格講呢啲

工作就如輪姦，你不行了，別人上

乳溝就像時間
拿著時就要捉緊

對毒撚嚟講

兩樣都無呀

句嘢咁公廁點認呀

難怪我咁想揸啲時間畀自己

That’s why 我話勿相認
一定會認錯

虛無飄渺，伸手去捉，只得一場空

屌寫過，你係咪傻強？